唔知你身邊有無人識眼帶之賤種呢? 可能符合晒依堆條件...

唉, 我係時事台手足都睇唔過眼... 今次幫返正氣嘅波台手足一次... 希望依條撚樣快啲落地獄...

識excel+熟行情 做會計?
Capitalisation & Depreciation 會計大神入

求excel大神指教

熟恒生行情, 可能係做痕身, 但都有可能係做HSBC
死垃圾恒生銀行冇端端停撚左我個戶口

煩惱緊有兩個offer點揀好？

行山銀行

行山銀行

[銀行撚入] 金管局要求香港銀行無視制裁措拖，聯繫匯率消失已成定局？

會唔會有人同佢一樣識依個人? 你比佢出賣喎
行山銀行

非三大畢業
行山銀行

好似好熟HKCC會計soc喎, 唔通讀過HKCC會計? 而且好似係個SOC搞手, 唔知有無人識啲老鬼呢?
係咪上過HKCC莊依個就唔肯定啦, 不過上過莊做過搞手就一定...

HKCC會計soc穿櫃桶底 被解散了

HKCC會計soc穿櫃桶底 被解散了

HKCC會計soc穿櫃桶底 被解散了

佢曾經同其他會員喺TG聯絡, 如果有良心嘅可以直接爆佢出嚟
A0絲想出Pool

興趣影相?
依家入Sony A7 iii 好唔好？

菲林相機討論 45 [香港獨立 唯一出路]

[舊事莫提得少] 中港照相器材 China Hong Kong Photo Products - 有富賤仲有聖安娜

有基本嘅電腦知識
有機會被捕既人士請將電腦加密【教學】

畫圖狗求砌機List

見到m 記個毒撚係度寫 C++ 我就嘰一聲笑咗

可能住港島
[有圖] 連登有靚女約大家中秋節一齊出黎賞月

唔知有無喺IG SHARE過自己睇緊2月29呢
做咩仲唔訓？

又或者又知佢迷過依條女(Yeesa)?
做咩仲唔訓？

可能佢啲SP又會認得佢呢?
自己無朋友到比男朋友嫌棄

唔知有無朋友同你分享過用矽藻土 diatomaceous earth黎滅蝨呢?
仆街，屋企比兩種小強入侵，點算

唔知有無朋友分享過佢ielts無溫過書都有7呢
【移民】仁安醫院推北歐護士課程 為香港提供出路

有無人識人做過大貓又做過恒生
之後又識programming,excel同砌機相關嘅知識
而且興趣係影相兼(可能住港島?)
又可能學生時期讀會計(可能係HKCC),又上過非三大/CC嘅莊做搞手, 唔知有無人識啲老鬼呢
如果你係佢朋友, 佢又有無幾個月之前又喺IG post過自己睇2月29又覺得Yeesa好靚女又好女神?
唔知又有無朋友同你分享過用矽藻土 diatomaceous earth黎滅蝨呢?
唔知又有無朋友同你分享過佢ielts無溫過書都有7呢?
當然最快就係搵到佢TG搵過嘅女啦
希望絲打Mad.#341236 可以出嚟指證依條恰精神病病人嘅含家產

推

枉我仲咁信佢

追擊賤種template:

唔知有無人識人做過大貓又做過恒生？

之後又識programming,excel同砌機相關嘅知識
而且興趣係影相兼(可能住港島?)

又可能學生時期讀會計(可能係HKCC),又上過非三大/CC嘅莊做搞手, 唔知有無人識啲會計莊老鬼而且有交情呢？

如果你係佢朋友, 佢又有無幾個月之前又喺IG post過自己睇2月29又覺得Yeesa好靚女又好女神?

唔知又有無朋友同你分享過用矽藻土 diatomaceous earth黎滅蝨呢?

唔知又有無朋友同你分享過佢ielts無溫過書都有7呢?

當然最快就係搵到佢TG搵過嘅女啦
希望絲打Mad.#341236 可以出嚟指證依條恰精神病病人嘅含家產

唔知又有無朋友同你分享過用矽藻土 diatomaceous earth黎滅蝨呢?

雖然我開咗喺波台，但都希望大家可以團結一次追擊條恰精神病人嘅賤種，當然如果你識佢，可以直接post佢出嚟兼比多啲證據，之後落嚟嘅事交返比波台狗就得

樓主抽曬佢啲資料出嚟 勁屈機

樓主起底能力勁過共產黨

用python 打幾句code啫再自己screen吓啫，舉手之勞

癲

我睇到呢度都笑咗出聲
但呢樣可能先最關鍵

換插頭真係仲癲

波台保衞戰！打左兩日

呢兩個月我會叫你花貓

之後先叫返你做閪貓

邊個叫我pussy我會打柒佢

Tui

眼帶狗有咁多才能全能到仆街

花貓哥癲到

樓主

可能有我一半

你直接topic google 隨時第二個forum搵埋username架

樓主高質整合
推撚到條撚樣仆街

推到條仆街有人爆

無人推，可惜

你知條友有幾賤啦而家

勁

唔理波台定CC台 希望大家追擊左呢條垃圾先

召喚眼帶賤種

唔好得罪樓主，穌哥都未必夠佢抽

如果你有更重要嘅事要做可以唔理，但係依條賤種一定要不得好死

細雞mark低咗佢。

雖然我係娛樂台，同今次糾紛無關
但幫推

好

波C是政見 反眼帶是良知

樓主，願主祝福你。阿門。

拉

七宗罪

樓主追擊能力

知唔知係咩post？更多資料？完全唔熟依行

呢到係波台
我地係波台手足要槍口對外

咁夜入嚟攞彩

衝啊

條傻西自稱ielts reading 8.5, 但overall得7
姐係writing listening speaking 全部得6.5

勁癲
我平時放屁焗死晒

mad絲快d出賣隻賤種啦

*此人乃黑警, 請block及切勿回覆*

*此人乃黑警, 請block及切勿回覆*

推呀

吓講呢幾句就係？
你呢個股罅追擊手有啲流喎

淦你麻

平時扮曬道德撚（只限對女性）
估唔到咁癲 起個弱智人士底

佢自爆定俾連狗BAM咗?

自膠
原來佢個帶字日文嚟
唔怪得搵唔到

綜合啲Comment 回覆：

1. 技能樹比賤種廣嘅大有人在，關鍵未必個個有料嘅都鍾意喺連登分享而已；

2. 我喺其他Post 都有評論過賤種所作行為，其實某程度上佢所衰嘅，都係連登嘅風氣。

首先分析下條友衰乜

A. 對事情多重標準：
其實依個係人性好多Post 都係絲打求助就大把人理，換轉係藍字巴打就冇乜人應，回應都係冷言冷語居多

賤種乞人憎個位係在於佢將人性放大，熱心幫女性同木耳等有名氣會員護航/開Post 但就恥笑弱智人士

B. 狙擊弱智人士：
跟紅頂白、見人衰就踩多兩腳，都係人性
單嘢炒得起，得賤種一個開Post 2 係唔會成事，當時Post 1 自爆後有份起哄同推波助瀾嘅眾多巴打先係關鍵

賤種乞人憎個位係在於佢開Post 2令自己變成焦點

C. 省靚acc 為食女鋪路：
講故台都充斥住大把依啲垃圾。所謂免費嘅嘢係最貴，好難有人三唔識七唔收錢、用自己時間，純粹為分享而寫故俾班讀者睇，去到尾唔係為名氣出書就係自己開Page 暗乸底想食讀者㗎啦

賤種乞人憎個位係在於佢做得肉酸同太刻意

個人認為網上事網上了，屌下佢絕對應份，但去到要起底就好似Over 咗

不過件事當然都係交由各位持份者判斷，我都係繼續食下花生🥜

P牌狗

撳落去 #1 啲link已經見到佢啦

payme名係Cyrus Wong

榮

推撚死個賤種

Cyrus Wong
身型肥胖
同hkcc會計有關 非三大
返銀行工 (大貓+恆生)

應該好快起到佢底

連手指都J，估唔到真係肥毒

條仆街唔死我都唔安樂

唔好推啦

Dls乜鳩黎

收皮啦cctoy

有冇懶人包

樓主分化撚
保護手足
拉

身型肥胖
同hkcc會計有關 非三大出身 上過莊
返銀行工 (大貓+恆生)

推啊

貓哥 上啊！

Jiuming

可唔可取消置頂

ok sorry

thx
我淆底姐

拉乜

拉啦

咁耐都冇相睇嫁

你收聲啦